之前gym無開一陣後, 街上d男人好似細左個碼咁

無gym room d男人好似唔識大隻咁